# cach-mo-khoa-quyen-nap-the-mobifone
Hướng dẫn 4 cách mở lại quyền nạp thẻ MobiFone khi bị khóa
<p style="text-align: justify;">Trong quá trình sử dụng sim bạn cũng từng gặp phải trường hợp bị khóa quyền nạp thẻ bởi những nguyên nhân không đáng. Lúc này bạn sẽ tìm <a href="https://3gmobifones.com/cach-mo-quyen-nap-the-mobifone"><strong>cách mở khóa quyền nạp thẻ MobiFone</strong></a> cho sim để tiếp tục sử dụng. Thông thường khách hàng nhập sai mã thẻ 5 lần sẽ bị hệ thống khóa. Hơn nữa, thẻ cào bị hỏng, cú pháp nạp tiền không đúng, do mất số seri thẻ,...cũng là nguyên nhân khiến hệ thống khóa quyền nạp thẻ.</p>
<p style="text-align: justify;">Vậy làm thế nào để mở khóa thành công cho các trường hợp đề cập trên. Thật dễ dàng, bạn chỉ cần gọi tổng đài, thực hiện qua tin nhắn hoặc trên mã USSD điện thoại cũng được. Cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> theo dõi nội dung sau để biết ngay nào!</p>
